Soms zal hij niet een halve dag tegen me praten, en dan hij komt uit met iets zo grappig - alles over wat dan ook ter wereld. "
Ze verraste Elinor heel erg, toen ze naar de zitkamer terugkeerden, door haar te vragen of ze de heer Palmer niet overdreven leuk vond.
"Zeker," zei Elinor; "hij lijkt erg aangenaam."
"Nou - ik ben zo blij dat je dat doet.
Ik dacht dat je zou doen, hij is zo aangenaam; en meneer Palmer is buitengewoon tevreden over jou en je zussen je vertellen, en je kunt niet bedenken hoe teleurgesteld hij zal zijn als je dat niet doet kom naar Cleveland.
